［sheshe]入嚟認識下

大家有冇另一半？

利申：單身

冇 好想搵個人攬下嗲下

鍾意咗個直女都唔知點算

留名

有 掛

交俾我

利申巴

你又知佢直？

唉
仔多到咩咁既世界
仲要有女爭食

想死

試到佢
同埋佢之前都係同男仔一齊 依排佢都有同我講仔

你想做男方定女方先

插過就唔會磨豆腐

我淨係想搵個我喜歡既女仔 咁岩個女仔喜歡我既人

..

香港啲app冇咩靚女